[求FC] Apple Safari 會自動send用戶IP去騰訊?

推

fuk apple

Pish

屌咩apple

PUSH

照文章所講，disable 咗又詐篇網站廣告先。

推俾更多人知

屌你apple

MacOS 好似無

轉用comodo dragon, Chromium改
comodo dragon, firefox改

主要係cut左追蹤功能
comodo係firewall大廠

apple班護主犬做乜唔出嚟？

今晚7點遮打見
今晚7點遮打見
今晚7點遮打見

暫時好似得ios係咁，mac仲係用緊google

屌真係有

屌

報道指，原來在iOS系統設定中Safari有一項，預設會自動啟動網站安全檢查Fraudulent Website Warning，在當中有一項條款，寫明會向大陸騰訊傳送IP等私隱資料，以便成功作出檢查。據稱，要成功檢查用戶瀏覽的網站是否安全，大陸騰訊必然要知道用家正在瀏覽那一個網站。

最恐怖的，是有關設定幾乎影響全球用戶，不只是香港或中國大陸而已。用家安裝其他瀏覽器亦未必能解決問題，因為蘋果強制App Store的瀏覽器使用WebKit引擎，亦即是說上述的系統設定有可能都套用至所有瀏覽器。

目前唯一解決方法，是進入系統設定把其關閉。方法是按系統設定，選擇Safari，向下撥，找到如下圖把Fraudulent Website Warning詐騙網站警告關閉：

Safari冇乜人用

無得你唔用
app 裡面開親web view / browser 都只會係safari

check ed

大家可唔可以幫手推呢個post？ 關乎人權法案可唔可以安全通過

［投票］ 為咗令人權法案100%通過兩院，大家係時候要檢討戰略